Virtual Youtubers討論區（277）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

fast

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

lm

傳教+留名

每日一推

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎將歌回clip做一首首歌咁播
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到

LM

留名等會長畢業

間網絡公司執柒左佢啦

elite Lm 希望大家多多支持35

咁你慢慢等

撐龍moon

連會長都洗走埋
太快啦個chat

睇黎2300極限了

LMあ。。。

好少見ina會早成6個鐘預訂定
仲要放個chat出黎比人吹水

得番狗同水姐

狗夸都幾有綜藝上既默契
扮不仲

miko係twitch開台???????????????????

まつり抽左半個鐘蛋終於開始玩

會長心很累

Ptr應該都有睇過Spider-Man 一下up得出綠魔

Lamy

見成日有人話holo撚唔睇其他, 又話底層無人睇好慘
想講好耐
大佬一日得廿四粒鐘, 訓又佔7個鐘, 做野當唔扮工無得睇計埋食飯blablabla
一日有幾多時間睇v?
我當一個人完全無任何隔外活動 + 做完野直接傳送番屋企, 任何食野時間都直接睇v重疊, 睇v既時間都唔會多過十個鐘
我邊有咁多時間突然識一個out of no where既v
個人勢有睇tama yuna, 之後又問點解邊個邊個v無人睇睇極都仲有唔夠人既v, 咁洗唔洗學埋影分身之睇v

上一集有玩過

上集都冇出綠魔

Yep

miko係twitch開台竟然冇人講?????????????????

prototype

居然唱埋PROTOTYPE

潮文？

最後嗰幕囉 我見佢都係講綠色哥布林 定係日本咁樣叫

係 綠哥布林係佢個名

lamy個直筆

twitch係咁
所以先點解個chat會咁多限制功能

牙心番日本唔洗隔離咩，而家仲係澳洲

唔熟twitch, 班支那人要洗係咪都洗到

無是咁的

下面個句唔係不嬲都有?

唔係突然9up下咋

咸魚白菜各有所好啦
我係因為呢一刻holo比唔到我想要嘅野我所以少睇

置頂了

做乜要訓

英文直譯

唔識影分身仲學咩人睇V

想要

同埋你冇追開都好難一下叫出綠魔個名啦 電影個飛板又冇出 盔甲都冇 得啲綠色水

Btw之前見過垃圾gameplayhk Stan Lee 個彩蛋都唔撚知 就知有幾多跟風打

twitch日常

又係KING

自主隔離十四日，部份地區係免檢，TEST都唔駛TEST，香港係其中之一

遲下跟三代學埋電腦影分身睇曬已知萬三個既v

個抱枕

好似係

用兩把聲講野同唱歌幾過癮

無時間到播雪花都睇

咁有時間睇雪花點解釋

上面果句不嬲都有
起碼1個月之前

燒山:雪花都好睇

睇黎桐生會Free chat極限2300左右

21號live, 仲唔番去，唔洗彩排果啲咩

唔訓都睇唔曬狗d存檔
有台仔話佢狗入坑，但幾乎睇狗就用曬時間，表示單推唔出奇

阿夸好多大天使

冇睇太耐 真係唔知

入去睇雪花掛同接啦

大天使system

做乜講到人地真係剩係睇雪花呢
2020年啦部電腦可以multi-tasking架

多個N可以玩迫害

專登入去睇雪花
真心服

不如分po 算啦

各自選擇啫，有咩權要人一定睇?

係咪想要king?

咁事實睇雪花台圍爐 好睇過d個人勢

卡住喺大笑果度...係咁loop

人地玩得開心你理得人咩
底邊V得幾十人睇, 你係咪要BLAME晒世界人口減嗰幾十人?

有咩好解釋? 睇其他v係義務?
第一
咩叫睇雪花, 點樣定義睇雪花?
以coco為例, 佢個chatroom d人明顯係chat緊同自high, 就好似你上連登9up一樣, 唔通吹下水都唔得?更何況你唔比佢地開住其他人既stream?
第二
唔睇雪花唔代表會睇其他v

睇都無睇過就打曬所有個人勢
不如你睇連V POST仲好啦

其實點都唔夠時間

炒左？

即係鬥黃咁上下

服都唔比
要點先得

save低左篇文下次用

利申得兩個木口會然其他全部個人勢

希望冇雪之華

你成日陰陽怪氣乞鳩人憎呀
咁都唔明

youtube

聽過呢個合唱版，但實在太多人
我都係loop返葛葉嘅版本就好了

開得free chat就係食人血饅頭
唔開台都要界人同接

講得好

你對人唔對事
盲反WO

垃圾youtube

PTR就黎頂唔住啦

轉場

你意思係個live冇牙心

唔好話個人勢，有箱都未必聚到咁痴線嘅fan base，呢啲係個v嘅魅力黎

唔好出我個名bin我

雪媽又係俾網絡搞到又嬲又醉

其實冇興趣睇咪唔睇囉，唔使咁多解釋

咪就係 你邊見百鬼組會咁啫

儲儲埋埋一堆ina既重播未有時間睇

你又係真心咗啲嘅

估唔到今晚由公主巴開戰
感覺係holo既v好易一個帶去另一個
然後密果啲又差唔多日日開台
所以會淨係睇呢個箱又唔算好出奇
因為真係可以有果種日日睇緊既感覺

最尾一句太精警

Big kusa

冇學到影分身之術居然學人睇v?

我意思係應該安排左ZOOM/ 片俾心心係澳洲自己練，
最後一星期先集合彩排

班台狗又係到洗國動

我堅無心開戰只係見隔一兩日就有人話某d底層v無人睇覺得慘, 又順手抽人睇「雪花台」先有感而發

可以射在裡面嗎

雖然成日比人話holo撚, 但holo我有睇既v唔超過六個..根本無咁多時間追咁多個

牙心咪話呢排跳返舞
應該係隔空練習緊

咁久唔久俾人攞出嚟嘈係人都燥

Agger

呢個唔係有無興趣既問題, 係我從一開始就唔知道有個咁既人, 而我邊有時間慢慢好似踩地雷咁搵個好睇既個人勢...連超高好評既pekora我都係運動會前一日先至睇同sub

成日都重複呢個話題
不如分po算啦

同公主巴差唔多，當追果幾個冇開台，就係搵其他v睇既好時機

見到雪花仲認為係lamy

Mirea笑到咁做乜鳩

sorly神父唔好玩公主得唔得我錯

又唔係唔比推廣
成個怨婦咁久唔久屌人唔睇其他

所以話台狗同支那狗一未又係一樣
係到洗國動同NL有咩資格屌支那狗

而家先見到miss咗好多

睇直播佬唔一定淨係睇嗰個人嘅 都可以包埋成個群體嘅

我係到諗
有時間屌人唔睇某d台
不如直接po出黎加個一兩百字介紹啦

見成日有人話TVB撚唔睇其他, 又話其他台節目無人睇好慘
想講好耐
大佬一日得廿四粒鐘, 訓又佔7個鐘, 做野當唔扮工無得睇計埋食飯blablabla
一日有幾多時間睇電視?
我當一個人完全無任何隔外活動 + 做完野直接傳送番屋企, 任何食野時間都直接睇電視重疊, 睇電視既時間都唔會多過十個鐘
我邊有咁多時間突然識一個out of no where既電視節目
有睇VIU動畫, 之後又問點解邊個邊個節目無人睇睇極都仲有唔夠人既電視節目, 咁洗唔洗學埋影分身之睇電視

圖奇精障Twitch名物

糕蛇好變態 可惜香港冇罪可以入到阿蛇

黑人啲技全部都係叫ベノム乜乜乜咁
佢一開始都有問係咪同另外嗰隻Venom有關 至少唔會係零知識

個人勢冇乜資源真係靠心機取勝
今日望到るる家姐出道原來已經兩年但真係唔算高人氣

MATCH娛樂至死情況

有冇人ios twitter 睇唔到日本trend

發現個人勢唔止tama tuna, 我仲有睇犬山所以我自動睇埋同佢合作既其他個人勢

有冇文藝V推介

犬山箱黎

大家成年人 你情我願既姐

聽阿祭台先發現杉田智和竟然係隻game到配音

我都睇唔到

犬山自稱自己係個人勢, 而佢個箱我一個都無睇

要講嘅話拎tvb嚟比不如話拎jump同其他漫畫嚟比 holo似幾十年前嘅jump咁 依家一講vtuber就提佢先 就似以前一講漫畫動畫就諗海賊王 火影 入樽嗰啲先

屌你 尋日先起箱一週年當人無到

佢個箱贏左.生活

咁犬山話自己計做個人勢

vtuber一路都係娛樂至死
睇人玩game呢件事太舒服

冇set探索設定做日本？
我睇到喎

Trend 果頁最底變左武漢肺炎最新消息

梗係有

我都係

twitter會間唔中自己轉返香港/世界trend?

開始了

究竟貓飛咗去咩孤島

老實講，對於唔識日文嘅人黎講，與其推個人勢嘅日V，不如推港V仲好過

而家唔知點解睇唔返世界trend

無問題喎

我有set到

下晝有人po過港v
但係我聽唔明佢講咩

港V暫時冇邊個想推
真係推我諗得大怪鳥
同埋開台密度都係考量因素

警告一次

Twitch個chat真係地獄繪圖咁

衰啲講 難聽得明過35

班台狗圍爐唔知做乜9

Same

台仔會答你係twitch特色黎 所以佢地可以任spam

sor囉
以後唔ｐｏ

佢把聲聽得入耳
正常順耳係第一步

好大隻35

開波

港v黎講睇過呢度po過既幾個
得大怪鳥同隻熊貓會引到我sub但都係冇乜睇過

+1

淨係睇圖我估又係文野環 結果係刀也

保護自己台嗰陣嘅size

完

我都有用開 但啲萬人台都冇咁誇張

睇35識唔識搞
反正一ban就係ban ip直接消失

35放棄了讀句英文

掛住睇miko個twitch prime點摛, 轉過頭返去睇冬雪就收台

35係唔係做先頭部隊做實驗

博士咁快收

冬雪個3D真係好得意

twitch唔set nightbot一定狂洗

棄驚 人都健康d

個人勢V 我自己有睇幾個
真係撞中啱自己口味/欣賞嘅先有動力睇落去，
主要係因為冇話題性所以好少提起，
睇大台有話題性一邊睇一邊吹水熱鬧啲開心好多

同埋唔好講到大台節目好差咁
有少少神化左個人勢咁
大家咪又係唱歌打機雜談企劃
啱唔啱睇好受個人口味影響

miko打開GTA之門
會唔會打開埋twitch之門？

應該只係睇戲用

公主無行架啦

佢講nigga都冇事

さよなら大好きな人

Yuna聽日玩slither
終於關我事了

個人勢真係多數拎嚟聽歌多 holo同彩虹嗰種可以多人互動始終多嘢睇過個人勢

公主之後同486玩呢隻game一定會有很多姬圖

點睇

要用佢個一齊追劇功能炸，不過youtube真係好廢乜都冇

無講到大台差
我不嬲唔會去反任何V
只係服左播雪花都要拉人睇,話好睇D人姐
我之前都比人話係AQUA FANS啦
之後又比人話我反HOLO

Korone配信同時視聽耐久配信

做大咗就不思進取

團長真係好女人

youtube個chatroom真係好廢
一開lag到傻

你不如舉個例子邊個v播雪花係多人睇仲有多人既定義究竟係幾多？

無人睇阿火？

會長而家係話題中心吖嘛
連登班馬撐同接睇Sc彩虹激下小粉紅都正常嘅

屌amazon prime ban region
麻鳩煩

一直覺得貓鴨關係似老死多過cpてぇてぇ感

個watch party似乎要用日本ip先睇到?

唔係純粹係想一同視聽

holo係tvb 彩虹係亞視定咩

剩係桃鐵都頂住左堆人啦

貓鴨關係= 老友
mio486 = 母女

原來你唔是水粉
見你追得咁貼 次次有新人問直播野都答到
係我誤會左你

係

頭先COCO播雪花,呢到都拉人去睇,話好好睇

上千FREE CHAT已經算多人

咁班鬼佬點睇

屌仲比左錢
屌那星

Viu

問題係你assume d人係去睇「雪花」
但實際d人係去睇chatroom wo?

啱先用VPN都比AMAZON CHECK到, 依家開住NETFLIX同時視聽

仲要用唔到VPN

屌你會長free chat仲有成千人

鳩到震，去打機算

聽緊律可彈結他

小粉紅邊會激得到
祖屋比人拆左都未激死
佢地覺得咩都係假既,邊會有野受唔到

諗次上次船長詩音唔知醒
遲到6小時
成堆人等佢地醒
個次就真係睇雪花

35好似睇得好開心

朝鮮人民電視台

睇吹雪花

食字王

我上V裡睇到堆8掛情報多
HOLO堆友D情報我都識D
反而彩虹就唔太熟

明明有三家姐係度

開netflix睇算

撐場撐到小學生起身

咁COCO係依到嘅聖女嘛，同NGA嘅夸寶一樣

why?

想問你地開得youtube耐會唔會瘋狂轉圈
我每次都要重開firefox先正常返

我講

開返netflix個邊算地區問題搞唔到

見阿祭推, 我又推推

開VPN都睇唔到
唔知佢睇到幾分幾秒

其實係咪一定要撐一踩一

用WIFI會
插網線唔會

佢唱到就黎斷氣咁做咩

邊有可能5萬

把聲咁似...

睇返開台時間扣返5分鐘左右

初初就係，依家時勢唔同左啦，SON打開左鬼佬市場，stars其實穩步升緊

做多咗啦 你唔係神父 冇嗰種效果

youtube free chat嗰度好似有人會答時間

今晚啲節目我冇乜特別想睇,於是我試玩APEX,玩咗兩粒鐘我都係Del game算

得神父先做到嬲打既神韻

以前solostar真係完全無機會3D
但打入左鬼佬市場之後變做有d可能

點解你唔去睇小眾v

evil twin

首fly me to the moon都係鳩唱

加旋

Twitch 暴民
如果Miko仲會係Twitch 開 , 最少 set 多 d MOD 同發言限制

sub開果幾個今晚啲節目我冇興趣

MIKO TWITCH 3500個陣我睇緊20:27, 但我個到應該再慢幾秒

捉到了
以前又話無反,大家誤會左
而家就話有反

拉米都反，不是吧

我開緊netflix睇 右下時間1:05:30

I know that feel bro
玩左兩場已經棄驚

啱先對返MIKO講SORRY GE時間, 佢40:00個陣我1:03:10

正確做法
開twitch睇miko 開free chat傾計

馬車杯

堆FPS驚好撚食技術
仲要練好撚耐先有小成
睇高手打好過啦

我發現youtube個chatroom用iPad開web版順到仆街

終於

暫時76個人

你試玩r6 應該1個鍾就del

ID而家係咪當左EN咁玩，印尼本土觀眾會唔會不滿

祭一陣幫手捉鬼

對上一隻玩嘅FPS已經係L4D2

miko睇yt chatroom

呢個卡關卡到隻眼變左色希望大家入去集氣

一個人排升得真係快好多

睇到咩
個CHAT RM係刷爆
勁過支支BOT

Netflix右下 58:50

800同接

唔係呢個問題,而係我搵唔到有咩樂趣

佢地定期會有純印尼話節目
印尼話時好似得1K幾人睇

上次入TAMA隊果隻TAMALISH真心勁

miko好似係睇緊youtube個邊個chatroom

英文吸到太多客

我覺得佢把聲有少少似鈴原個感覺

希望刀也拎番次頭三
唔好好似上次咁ハピトリ全第6名

我一直都唔理解 其實真係有咁難？
我最近棄左LOL 專打FPS
APEX爬緊分 白金三 Average damage 500

未出道就已經屌板

1對1贏到,食到雞,1打幾贏到,團隊合作打爆對面
係開心既

netflix右下55:00

公主。。

團長好可愛 連續兩次都比鬼屋個煙花陷阱嚇親

點解miko twitch 係咁比人洗又nga

你係咪諗住 聽住嚟訓

打贏就有樂趣
睇住D分升都有樂趣

twitch特色 而miko又冇set防spam bot
同埋佢宜家係睇緊youtube個邊既chat

諗住聽日番工補睇

而家變咗玩BGM
話說好彩冇撞到cr cup

miko果度邊度睇套戲既放映時間？

twitch個同時視聽係點玩

正常twitch 生態
名人係twitch 開 , 如果佢咩都無set , 一定俾人洗爆

join左就自動同步?

準備

功能上係, 但有地區限制, 香港無呢套戲就睇唔到, VPN都無用

係 不過洋腸派對香港prime video冇播唔到 要用netflix睇

Amelia已經貼緊二期前輩啦

MIKO TWITCH 時間: 54:20, 進度40:04, 我慢MIKO幾秒, 大約減返14分10秒左右

CR好似27，參加左個D就可能無上年練得咁多
葛葉上年真係日日煲，淨計直播都練左60個鐘

終於set左sub限定

係 聽落去好舒服

同我以前玩FPS差唔多,打到二線頭,入咗D比較勁既類似公會既組織,一段時間之後就悶
應該係我問題

訂閱嚟貼習近平

Korone

又係狗贏

狗好勁

獨角獸會比Ame ground pound

人大左比較少玩PVP
單機為主

香港冇amazon prime 唔好join

洗嗰啲咪又係鄰國

ame班fans十個有九個都係M, Astel ntr埋佢地應該都唔會有事

台狗

咁FPS好多係時間堆出黎既
如果岩岩先入坑係慘D
FPS算係你1隻GAME玩得勁
轉其他FPS都唔會差得去邊

台仔黎架

湊さん

我真係覺得有故事既單機適合我

最近玩得比較耐既係Ace Combat 7,不過我技術麻麻

MIKO效果做到足, 好正

Astel屌埋我啦

捉鬼大師LV117
祭:你仲恐怖

你用比例睇番就係少

cs重視壓槍
aps重視走位

好彩我細細個就有玩FPS GAME
淨係CS系列應該都玩左6,7000hr

其實所有FPS都重視槍法
槍法係基本中ge基本 所有FPS通用
如果槍法唔好乜都無用

得9個人睇好慘七海巴可否帶頭支持底層v?

FPS一理通百理明
淨低果D係唔同FPS GAME既小調整

有大佬係TWITCH人人送一個tier 1 Sub

APEX算易玩
食身法多過槍法
同埋TTK比其他GAME長D

cs重視壓槍..
有邊隻槍game係唔重視aiming

泰國唔係印度
痴左線

APEX算好易玩
所以你見咁多人玩
因為算易上手

TTK時間真係長
以前果堆邊有補血補甲呢樣果樣
CS AK 2槍頭就88

見到講我先開嚟睇
發燒列車LV5 1000%

我想起Overwatch 個TTK

210秒殺狙都唔重視aiming?利申已經無咩記憶

N年C&C有隻第一身真係一條直線唔洗壓

R6S
熟地圖同技能比槍法更重要

C&C我只係識得1-3同red alert

高質到

吹水仲多人睇

咁你要睇下shroud玩r6s條友一開始唔識地圖唔熟人物都照靠槍法上白金

你拎shroud黎比好難同你玩喎

R6S 所有子彈只要中頭一槍死
所以頂多同等重要

CSGO既aim其實7成預瞄3成定位
無其他FPS咁食天份同反應靠練同地圖理解(即係用腦)就可以打到高段位

當然你講要做pro play另計

利申上到SMFC無玩

同埋你偷換左慨念熟地圖同技能比較重要唔代表唔重視槍法
上到白金個個人都熟地圖識幹員, 分上下就係睇團隊合作同槍法
講到底一隻任何槍任何距離只要爆頭就即死(唔計cav)既game, 邊有可能唔重視槍法？
Godly, Beaulo 呢d玩家槍法好到你幾熟地圖技能都未必夠佢地反應快
利申兩年前鑽石

holo黑人擔當要人無人講

講起近期holostar呢首一定要提

今次道長個徒弟好驚鬼

公主同阿祭雖然撞左, 不過都要人

團長，mel，choco呢d副職
大小姐罷工，小學生同aqua，狗都solo同社內開
白上社內監工，祭射後唔理（最近內向左），aki唔熟，空媽太忙，公主性格太特別（486篇有講），486大空家，35 遊戲廢人加好友已集齊左holo到，星街忙線下，5期自己圍內玩

結論就係holo裡面堆友全部fd底黎，唔使周圍夾時間就玩到

apex後座無cs咁大

486篇有講 係咩黎你講定486講, 邊到睇

合唱

咁你自己都得到個答案啦佢地平時都唔算好頻繁地合作, 要合作都有社內人選, 有幾可會社外或者holostar

冇玩APEX 睇啲V玩好似冇可能一槍爆頭死
但CS就好食頭線 最短時間內秒人

比錢你去計數

apex又盾又多血, 好似得狙先可以爆頭秒

公主線下都係公主

我覺得很可愛

有盾有血
無可能一槍死
仲要有技能走位，補血補盾

只有Kraber可以一槍爆頭秒

雖然推極都冇人睇係灰嘅 但老實講 齋怨係冇咩用架喎反而咁樣得罪路人 到你喺度推嗰陣啲人就會特登唔理你 反效果黎
我自己都唔會放時間落我冇興趣嘅人度更何況呢度箱推多 鍾意嘅唔只係內容 而係v嘅本人同佢地人與人之間嘅關係(即係百合) 而實際上我亦都唔覺得holo有去到tvb咁垃圾嘅contentpeko korone gura佢地玩Game啲反應都唔錯 係會帶動觀眾嘅一齊enjoy
想推嘅就盡量搵啲切り抜き、翻譯放喺度 再加番自己嘅觀後感+簡介 甚至補充番條片冇剪嘅野 實有人睇架 呢度好多CD ROM 上次我放條link喺度都勁多人入 上次有巴打推嗰位唱Re:I am嘅v我聽完都覺得勁正sub左 只不過我唔會講出黎俾人知咁解嗰圈咁細 比人特定到就麻煩啦
真係想搵人同你討論就多啲拋磚引玉 做番啲文字描述同埋分類 eg"鍾意XX類嘅可以睇下"
仲有就係唔好成日圍爐講埋只有少數人先識嘅neta 咁樣就好似你對圈外人講A咁 未必人人都有耐性同你搵料 人地睇唔明唔會浪費時間追落去

得支空投狙可以有頭盔情況下爆頭一下殺

律可真係好正
好想俾佢屌

又黎深夜雜談

祭

律可都推

咆哮的祭妹

呢一part扯春袋

Moona讀sc都8000幾人睇

聽到有少少濕咗

有兩位最近都有唱re:I am

點解公主真係強運到咁個陣玩大賽又係新手贏曬d老手

idol同男女合作兩樣野黎

miko睇呢套鳩野既歡樂程度係爆橙

有冇re i am link

好啱35

公主玩得mh，我唔覺佢遊戲廢

亂交現場

FAQ MOVIE

笑到斷氣 明明已經睇過呢套野幾次加埋MIKO D反應更加好笑

今日佢有開GTA，幾多人睇？

講緊佢好運佢家陣玩個隻game經常性抽到岩岩好既數字
個陣大賽係幾乎唔識規則既情況下抽到岩既數字組合

My ear
まつり玩恐怖game ge時候叫到

恭喜曬

35P之恥

其實twitch搵唔到miko個channel係咪我問題
就咁search佢channel名都search唔到

爆頭都無撚用啦
跌底都仲有盾
所以狙係APEX真係好蝕章

竟然唔係Minecraft人

5千幾

唔知佢講邊位

唔係 我係出面望過都唔見有

Matsuri好扮野

唔係 其實好勁
因爲雙方拉近距離ge時間好短
一但狙到人 直接推對方會無時間救人

啱先好似有人搵公主去486屋企件事
唔係插公主巴但比著係我既話我會一野西佢出門口

呢首呢個聽完真係秒sub 轉音好順好舒服 仲有把聲成熟加之透徹空靈 啱晒個鋼琴伴奏同埋太空嗰種虛無感 鍾意呢type嘅可以一試

Renegade唔同喇
一架長毛象打曬

估唔到係公主先過麵包狗玩100年

三排就係

隻野兔勁到痴線

試過都search唔到
淨係search到段video
要click link入

ねね話中學後期有FD子陪佢食飯的

印尼一

座長果次踩中地雷dead哂air

mark低先
自從睇咗V 「稍後觀看」個list越嚟越長

其實白金中段到鑽石路人場已經有足夠推進意識
係差在細緻配合同溝通 唔一定要三排

我一定會咁樣pet公主

頭先去問佢啲觀眾係咪野兔
之後成版都係Yes

再提一次 仲有7日

其實吸到野兔幾好
希望之後引到去其他id組

野兔既野兔=野兔

咩梗

贏左場game輸左隻貓

cls
feel到係對付屁孩果啲手段

MIKO依家睇SAO, 但香港又係無

有無內戰總結師???

呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒

屌票

反X反X唔助長負面情緒?

投票決定流放會然黃金撚(戌神ころね)

你做左咩比人流放

因為佢係sus

終於有一套香港睇到walking dead

正常呀 以前習慣用like去搵片 家陣順手like得太多
改變左我既使用習慣

117lv

the walking dead now.

因為三家姐真係好鍾意捉鬼

試野 CHATROOM好多人唔同地區既人都睇唔到唔同既戲

團長gpu得1660

American no ok

喪屍片會唔會比MIKO GE效果改造成笑片

最快聽日牙兔就金盾了

我只係去左打apex都sus
政治迫害

團長都唔打PC
D錢用黎更新左器材

反而呢套野好多之前睇唔到既地區都睇得到

櫻語時間

座長極溫柔

都係PTR ASMR手勢最好
安心瞓覺了

有人話個id同某職業選手一樣
但唔知係唔係嗰個人

低音唔錯

團長個shift掣用唔到，唔知點解呢？

The Boys 好似好多人都得

聽住瞓

睇到唔知做乜9

有2場畀人2分鐘全滅

原來本身都係amazon出 唔怪得

brother 真男人
好型棍

miko: wow.... omg

照計應該係同miko同步或者慢過miko, 但依家快佢幾秒,

所以我apex過咁第1賽季之後冇玩過
呢隻game人行路快，機動高，目標位置難預測

自問唔係FPS新手，但係apex第一季尾講緊我5場先有1殺

仲有經常就係駁火-->我開槍先-->對面跟住先射-->我死先

就算係BF呢啲超大地圖嘅game喵人都易過apex

試下f5?

室友打爆左

f5有用, thanks bro

說話本身以為miko淨係開一兩次twitch玩下
但宜家又叫人subs唔知會唔會長用

連個twitter成個月冇活動過
唔怪得硬係唔見有新歌

會長用

本身我都係諗
但依家睇落佢會一齊睇戲睇上癮
諗住睇佢開多幾次再sub

呢個只有掉歌先會出POST
人都唔FOLLOW果種黎
做真係好似霞咁留低存在證明

一開台已經sub左

諗住睇定D先再SUB, 但如果一兩星期有一次都會SUB個TIER3

話說用Amazon Prime黎sub 35 Twitch佢收唔收到錢

收到

長用睇戲其實好事黎
始終同時視聽真係有野睇先好討論

睇頻率應該差唔多再放一首出黎

仲要MIKO會就埋35P揀D多人睇到嘅一齊睇, 齊上齊落

Aki去左holohouse

慢你2秒

驚支持唔到miko俾amazon食曬

Sena apex好似唔錯 可以偷師了

AMAZON同YOUTUBE食水都係好深架啦

nui ... 連你都king

35又跟google讀

35 跟住個送sub排行榜黎thank u
遲下實有送sub大戰

吊咩都冇 咩都未開始都可以嚇到收台

啲油王又多個機會發揮

個半月一首

アキ又黃

甲賀
BOOGEY VOXX最近係邊都見到佢地

記得之前支那仔好鐘意話aki成日去b站

有D戲限地區真係不了

又mark低先

COVER同你計到盡
點會唔抽水

Cover剩係識cover旗下班V的錢

男兒當入樽

咁都好過因為用左prime免費sub佢一蚊都收唔到

犬山講過企業勢班V得1成-2成SC係收得番

開左SUB MOD班友正常返哂變返youtube咁

玩開ark嘅都係黃
不服來辯

當一樣新潮流突然興起
而且呢個潮流由零開始到爆紅嘅時間比舊潮流短
總會有一部分舊潮流支持者唔抵得新潮流嘅關注度多過佢地

唔知有冇專業名詞解釋呢個效應?咁我下次可以拋書包

問題就係果一兩成已經多過曬絕大部分個人勢

咪老屎忽囉

佢上埋meme review不過呢度wfc 咗

間公司收咁多錢都唔撚做野

老屎忽心態

agger

上面個網站話TWITCH本身會抽一半, 之後就STEAMER, 所以prime個邊應該係TWITCH本身同AMAZON合作, 整合多D功能比STEAMER用, 而個一半就TWITCH同AMAZON自己分. 之後另一半就COVER抽剩嘅比MIKO

水龍敬新圖竟然冇人講?

唔係twitch同amazon合作 係twitch晨早比amazon買左

twitch咪又係amazon
反正twitch sub好似先5美金 你買amazon prime佢豪畀你又點話

不過仲要交稅

唔緊要喇
失格既35p 送佢同印度仔打都好

唔知Hololive 會唔會再同Amazon傾下點拆帳
企業之間合作利潤分成唔一定同個人勢streamer 一樣

sor, 呢個無留意.

有就好，miko真係好女仔黎，Twitch佢唔試的話都唔知hololive其他人會唔會用，佢真係做左好多嘢

個職業選手係叫snip3down唔係town

企業的優點：

人氣，箱推
幫你整商品（source manufacturer ，logistics 其實好多麻煩）
幫接工商
搞offline event
有MCN YouTube防偷片
法律問題，版權

buff到船長同團長一樣大

一同彩虹比,就會見到HOLO幾廢

應該就唔會啦
youtube咁多sub冇理由拉大隊走
間中先去twitch睇1,2套戲人地都未必彩你

其實本身stream平台都唔比食2家茶禮收錢
[傳心]我估cover都2邊傾好哂d錢點袋架啦 如果唔係twitch都唔會一開ac就有tick號[傳心]

我覺得最後twitch只限睇戲用
始終兩邊走結果就係兩邊都流失

睇戲黎講twitch真係幾方便
之前又要搵片又要夾時間煩到

今日試到最大問題係都amazon video好多戲都好難真係全部人都睇到
岩岩洋腸又係 試sao又係

咁無計，針無兩頭利
如果要歐美日都睇到既戲應該要好大路先得

諗諗下咁多人過holohouse，係未輪流去笑鳩會長個禿頭

youtube有齊哂資源但一直都搞唔到呢個同步睇片功能
都唔知係同d廠傾唔掂定點

懶
連個垃圾BOT都搞唔掂,成日靠AI黃標亂BAN

你應該無睇過佢以前D相

原來頭先miko Twitch冇留Archive，仲諗住開電腦重溫

有咩實際例子証明彩虹有用好多

YOUTUBE依家D戲都係要買或者租, 唔似AMAZON或者NETFLIX咁月費供黎睇, 有機會真係傾唔掂數.

應該係請會長飲心靈雞湯

各種不可名狀物體出現

熊間對手

想問下 死神同Ina有冇開過會限歌回

做乜講到會長真係脫髮咁

3D LIVE
堆版權驚都玩到(仲要好似未奶過版權炮)
堆經理人代V受罪

係囉
本身唔係只係講笑9up咩
點解度度都話禿頭既

唔係話好返啦咩

原來唔係

因為笑會長禿頭開心過諗咩野殺害預告同小粉紅搞事

佢中之人話有咪當真係有 有冇都冇所謂

I feel gay

最近又開始狂食

團長揾到翼了

睇團長睇到好緊張

Nene今日個live竟然無人整timecode
仲諗住聽下歌

冇人....

團長勁小心

點解唔搵老公幫手

廢事又全lost多次

原來公主咁夜玩桃鐵有8k同接
桃鐵究竟有咩魔力

把聲勁溫柔

其實最簡單唔係放曬落終界箱之後自殺直接返去好咩

團長係唔想麻煩人既性格黎

佢種緊米呀

老野同鐵膠鍾意睇
合作既話就係睇人仆街

團長新手

訓前一po

佢無終界箱

三家姐仲未捉到日鬼

百鬼返工未

一定係返學太忙 仲要練舞

反水
反moon
反雞
反森美

佢淨係鍾意細路女

淨係唔反loli

敗登之友

擅長與FBI打交道的朋友

點解羊咁耐都唔開台

好色喔～

練習 好似係

大奶奶去咗邊

佢假loli欺騙我感情
初配信見佢除咗件外套突對大奶出嚟我=即走

蘿莉控好嘔心

無胸算唔算loli

唐巴冇反
應該算係

鏝狗毒到

執到樣都變埋

都已經好過5期個兩件

章魚唔講啦
屈臣同A鯊都錯咗人

4ch痴線佬有更新未

個body畫到好似

咁快新衣???

癡撚線公司...

可能嫌柒 自己畫

原來睇真啲 ， 係Aki新衣裝

Aki算快咩

以為章魚有新衫

嚇到醒晒

入去Ina台好快就眼訓

屌中伏

成班真係要驗眼

屌西！

係章魚嘅錯！

凌晨4點懶神秘開台，

仲要咁大隻字"新衣裝"

咁就呃咗3萬同接

木口無人同佢collab都唔洗咁樣拉人氣吖

好賤囉～

收台返去畫畫俾中支game啦

睇真啲

我立即大大力

兔仔都未有

咁佢其實開台係想講乜

純粹吹水/雜談 講番啲週邊新聞

習近平aa圖

瞓醒又一個post
有無總結師？

padoru padoru

Among doog

今晚貓狗人狼

痴線

間公司唔比會唔會比鬼佬燒

變種ASMR

holo低邊v

新支V,傷眼慎入

睇怕死神今晚讀2個鐘左右就會比經理人收停
唔係好信間野會夜晚1,2點同死神講可以玩P3

Altus係sega旗下 應該遲d有得播（掛）

iOS Firefox safari 正常

又黎 上次搞左幾個鐘結果咩都冇起到

好似連設計圖都未見過?

座長又突擊

近排好似個個都練歌練舞
應該得en,jp,五期先得閒

冇show ,之前見過而前晚係收緊材料

係咪未出今晚陣容?

暫時已知貓狗天使

希望唔會又自閉

天使公的復仇
總係覺得會長會坐係隔離做軍師

b站d人仲話aki好中意b站同大陸人，唔會主動搵coco

打嗝

放屁

會長同天使同時出po
扔咗三集人龍出嚟

佢兩個係咪又一齊瞓

係都金斧頭

一定有

cute

又扮玩minecraft

笑左
一早去左做reddit女神啦

40秒

座長係度講re 0

大把
你估holo坑係咁易脫離到嘅咩

工商

好似NBA咁
侵權睇就係我贏左

Miss咗完全唔知miko去twitch開台
咩環境？有冇俾支仔踩場？

你個名

幫人免費宣傳
話時話又話佢cos原神有source未?

台灣人都洗反V既又洗
不過Miko好似睇住YouTube Free chat黎傾計

peko 已經99萬
應該今日/聽日沖100萬

wfh可以睇ひま

唉我覺得twitch唔太適合v，太多真人直播，好多應該都反v

Make holobaby official now

MIKO都係拎黎睇戲姐
同埋應該set左要禁link/特登搵先入到去入得去既大部份都係fans黎架啦

twitch個文化就係咁 唔關v事

唔太關事
twitch啲台一多人 又冇set任何限制
個chatroom都會係咁

見D到人仲話chat room 好好笑
完全唔明咁non stop狂洗有咩好笑

開左sub mod之後就正常返哂
同埋本身watch party都係sub左先有得join所以冇乜問題

都係嘅，我之前睇過xqc，真係全部洗頻

twitch chat屌打獨輪車

Twitch 文化係咁
當然洗都有分好笑定尷尬

5期每星期線下飯局
12月只會愈來愈忙
同埋以後都會，連鄉下妹都要搬東京去集訓

twitch 嗰邊嘅文化真係咁
35又唔識搞嗰個士巴拿

未開sub mod之前既正確做法係hide左twitch chat, popout個youtube chat

我覺得最大問題係個watch party鎖IP
個chat成7,8000人但真係睇緊既都唔知有冇1,2000

Lm

我諗剩係amazon出嗰啲 先會全世界睇到
好似琴日試嘅the boys

大家都係睇35

影視版權呢d太複雜

呢個冇計 同netflix一樣d劇唔係個個地區都有
miko琴晚都發現呢個問題之後開d劇黎試下

本身轉去twitch就係諗住用twitch prime可以一齊睇,唔洗自己搵
但原來係鎖ip既話咁其實同去番youtube播,大家自己上netflix睇冇分別

唔同喇
起碼日本區既人可以一齊睇

睇座長起野睇到中哂風
佢唔識數格仔

咪由佢哋睇囉
睇住v讀人哋chat，同v有講有笑
自己就只能夠喺牆入面打飛機，同班支那仔圍爐
作為V豚最慘莫過於此

起嘢都中風

點兩次都唔中中心

我想睇…

LINK?

激撚死班指示廚

練習

初號機都想去おかゆ到
做乜佢而家好似冇咁毒嘅

搬左屋

聽講搬左屋?

佢地自己又點

弱智仔有樣睇

Live2D幾可愛

呢啲同佢哋之前做嘅嘢根本係一模一樣 依家就扮曬聖母

終於第1次玩among us

仲以為已經過左氣
睇黎係大家都忙好難同時約8個人以上所以先咁耐冇玩
又或者經過前幾次炒車之後唔敢再亂約人

搵左d方法試緊 得既話分享比大家

VPN去日本得唔得?

amazon block左vpn

琴晚好似見有人話唔得
但唔知佢係用邊種VPN

同埋唔知最萬能既mudfish得唔得呢
我見佢有得揀twitch,同埋話唔定用full vpn果百幾個節點有幾個會得

Lamy個句
よく言うよ！好可愛

做乜鳩
真係樹大招風

岩岩都見到但冇聽佢講咩

我B站特登有加佢 睇下佢有咩新搞作

K島話係條女SJW

一睇就知係果D靠9up同炒新聞想出名既youtuber

Kris

冇記錯呢條8婆係鯊魚出道一兩星期已經係咁追擊,俾人屌返轉頭就嬲嬲豬

id組2期最鐘意係呢個

好似元祖羊同一個阿媽

睇完之後Aki要人

yes

又踩中支那G點

佢真係好鍾意玩P&D

其實同時視聽點解要特登去twitch

今晚among us有邊幾個會玩?
暫時好似淨係見到狗 天使同mio

twitch prime有個watch party功能可以真係播套戲出黎比大家睇
但琴晚套香腸得日本IP先睇得

希望有公主阿祭486座長suisui船長

因為TWITCH有個功能真係一齊睇 唔洗望住個秒錶

又要比錢

四期

如果平時有睇開twitch既話佢個prime真係幾抵買
而且買完仲可以免費比你sub一個人

認真好撚恐佈下

四期生

材料：デッキ120箱
材料費：Amazonの予約段階で18万円
購入理由：会長のシリアル番号が欲しかったから
戦果：桐生ココ、常闇トワのシリアル番号カード

都幾撚肉酸
搞會長時講到咁正氣
被人搞時就扮可憐

我諗起心心之前動物森友會

佢地自己都貼K仔啦 扮乜柒可憐

嗰邊啲中國人真係垃圾

買完sub返35

我記得amazon prime本身都有分區
例如買美國嘅prime轉區去日本就用唔到

睇黎會長真係每日更新三個人中7Archive，啱啱好可以再更新一個禮拜

偏遠地區軍隊要人

邊個嚟？

由今日起我就係ロゼ隊!!!

追返post了
Btw屌你老母影衰35p

死神

咪一野燒著印印 羊粉 35p果個加速師

佢應該揾個室內設計

職業選手.gif

𠵱個真係唔知 咩事

fake ac個個?

然後就入2nd live

天使要人

我懷疑係你翻譯
但冇證據

依個係？

依家先入隊

本身聽佢講野夠chill已經有好感
仲要ガチ恋距離講依番說話 真係想唔入隊都唔得

但係佢成日開台都係玩ark真係好撚悶

原來座長有準備圖跟住起

連V出道?

咪你追po果單

Let....

我check返自己個amazon prime當年係買jp但試緊點vpn避左amazon個濕鳩vpn block

係有人準備圖比座長比指示廚

起左2個鐘先起完第一層

我只係追返佢係邊個因為好耐之前b站有睇過下佢啲35片

可能之後5期生幫佢準備定資源先可以年內起好

好過3個鐘整1個門

明明最近已經起好咗鯊鯊屋

唔似香港人，啲嘢用google translate
有一個twitter仲要係殘體...

可能有屋企人識廣東話

依家有獅白羊毛廠，算快手儲到

認真咩

我係reddit開始推佢果時就留意佢同鍾意佢

搵人開post
唔係啦

278